同sp去完酒店

啱啱執完佢一劑就一齊沖涼，臨走我影佢仲笑笑口話我餵得佢好飽

ok